港鐵撞車股價不跌反升，反映香港人身體卻很誠實

又要屌又要買又要坐

馬時亨：我話ok就ok啦

香港人：知道

無得唔搭

港鐵唔係公用股 係地產股呀

壟斷市場
點會唔升